有個中東咸濕佬成日騷擾我女朋友

話說我就同我女朋友喺外國讀緊書，近排佢就比同班嘅中東人騷擾 ，每日係度聊佢講咸野，又打比佢問上唔上佢個度扑野，講話鐘意左佢好耐 叫佢做佢女朋友 一定會好過佢個d

咁我女朋友覺得好煩 但又唔敢發惡罵佢 ，話始終同班同學 唔想搞到咁薑 自己會解決到(佢係個d好怕事嘅女仔

依家就唸住去同個中東佬傾下 叫佢唔好再煩我女朋友

唉講起都淆淆地 條咸濕佬好撚大隻 但自己女朋友又唔可以唔理

有冇巴打有依方面嘅經驗可以分享下 如果佢企硬點算 真心求意見

Easy咸濕返個中東佬ok

叫你女朋友錄音 報警+向學校投訴 聯絡當地婦女組織/華人組織

thx 叫佢down定d app先

你女友同你備定案姐 帽事既

如果係英國..... 你果位同學一定會比學校革走 前題係你要有實質證據 如果唔係 學校最多出面警告. 或者係不了了知. 有實質證據 發生左D咩 都有證據

[/quote]如果係英國..... 你果位同學一定會比學校革走 前題係你要有實質證據 如果唔係 學校最多出面警告. 或者係不了了知. 有實質證據 發生左D咩 都有證據[/quote]
thx巴打 係英國

咁都要問

報得警啦戇鳩

你自己唔想去便會放個女朋友比中東佬輪姦,你話中東佬不騷擾她加上她又怕事,我是中東佬一定想方法離間她身邊人再強姦拍片和抄下父母朋友工作同校的電話來要脅,好像電影咁,不過算,睇你這個負面教材一就是幻想女事主是女朋友,一就是死毒撚。 (我都是)
咁都放上來問點做
先找朋友保護出入安全,收集騷擾證據和警告再騷擾報警。
對付小人只要更強硬和更小人。
最後的最後女事主可能同蝻拍拖都比你幸運,因為對方比你更惡更男人。